[你問我答]外國廢u jj加long d

有咩問題即管問，答到就答